要建立黃色經濟，要爆買埋viutv有線now落廣告個d廣告商

除咗罷買cctvb個d
要另外建立埋買viutv now有線個d廣告商
咁先吸引倒其他商家

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

啱
應該要整張持續更新嘅list
列出有咩公司喺TVB、Viu TV同有線落廣告

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

但係有D係有線落廣告係藍，例如太興、東瀛遊。
M記係有線109同now 332都見過，77/109見過飛雪、信諾、立邦油漆、KFC、電訊數碼、黑人牙膏、生力啤、Catalo、Essential、Lindor、雀巢、恒生私人貸款、袋鼠。

一圖睇清，儘快做，值得做